周柏豪只是個孩子啊！連登仔別再欺負他了

豪dee?

講繼續